有無巴打星期一至五係大阪？

一個人去探我哥點知佢話要返學賣咗我
有無人可以比我join

一個男係大阪

可以約一齊去食好野去玩
夜晚可以痴我哥部車仔坐吓

咁撚多人一個去大阪
i am not alone

係大阪

留個tg搵一兩日玩

歡迎搵我玩
最多小弟請你飲野

我係大阪

一個人獨遊

好掛住大阪
不過嚟緊出員工機票
大阪啲機好爆
最後去東京

我諗我去大阪次數有十幾次了
東京真係旅行得一次

同兩老係大阪 有緣可以食個宵夜

岩岩到 15號走

留到15號

有冇人相認
d景點 全部 普通話廣東話泡菜

聽日去大阪

聽日落大阪 唔知有咩do

有無人呢幾日去環球影城
有既一齊去啊我唔想一個去

仲有冇其他地方想去

岩岩到大阪 獨遊 如果有時間tg搵你一齊飲杯野

咩地方都得
我哥要考試唔得閒理我

屌
我認輸

點解要負皮我